早餐...not enough

雞扒

40?

但負皮😏

46

餐肉

未評

我最愛

rich⋯⋯

終於有翼b

Btw又食咁多

又rich 46蚊攞我命咁濟喇

掛住我？ 不過唔夠飽

46$

我今朝都係食依個餐
餐肉另加？

係 好醒目啊你

掛住你啲post

一粥面？

一粥麵梗係食辣腩肉麵同蘿蔔糕
$4x食到咁